機場圍人要屌 但唔該唔好灰唔好割

機場單野大家覺得係錯左嘅 咁要屌 大力d屌 屌到下次冇人再咁做
但同時強調不割𥱊 唔好動搖前線軍心 我地有人可能唔同意今次 但真係唔會割 亦都唔希望下次再見到 希望前線今晚可以諗諗 再部署

另外想講講有咩做可以補救到民意 - 我同意要選邊嘅一早選左 問題係做得咪盡做 當佢有一個仲未選邊 睇完今晚就調轉槍頭 我地都唔想 都想佢企番黎呢邊 群眾就係力量

補救1 首先覺得可以透過民間記者會交代番好件事 解釋俾人聽來龍去脈 同點解要咁做
再多少少 我覺得直情可以承認衝動 但道歉可能多左 - 呢樣係垃圾政府冇撚做過嘅野 我地肯認錯 可能捉到好多民意 但咁樣可能大大影響軍心 而且火攻 沙田圍毆隻腳我地都冇講d咩 呢次可以唔洗放到咁大 但點樣交代留番俾大家討論

補救2 做大量大量文宣連儂牆
大家都知好多人聽日一起身又會淨係睇今日d野 唔記得哂8.11 - 所以更加要大大力提醒番人 爆眼呀 地鐵站放彈呀 1米開槍呀屌你老母 與其我地響度圍內嘈 不如快快手手spin番去個focus

一句到尾 如果依家一味灰撚左 一味屌鳩人做錯 呢場運動好快就玩撚完 與其灰 與其齋屌 不如重整旗鼓 再出發過

黑警還眼 五大訴求一個不能少

另外 大力推 [機場入]鬼佬：我屌你班示威者 零同情
麻煩大家做到咩就做 淨係鳩坐玩手機 係唔夠

屌人唔該好聲好氣d 得個屌字 幫到d乜？

屌完穩定番軍心 前線覺得我地割 我地就玩撚完

兩個月啲前線義士都唔係咁痴線
真間諜放一件我愛警察TEE係身？
好明顯就係突登比我地發現
之後啲黑警就起哄，令到個畫面好亂，令到和理非同勇武割

幫推 721 811

圍毆隻狗* 自膠

自推十下

推

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

完全攔截離境出口，會令唔少人真係未必得到賠償或者改機票既安排，而佢好難再拎錢出黎買過第張急機票
可能大部份人都好沉醉812既完美勝利，所以813都想重覆同樣既完勝
但大家今日都知道，晏就真係好少人，係812既10分1都冇

道唔道德既爭論廢話唔再多講

我想提出既係，阻塞可以做得形象好啲
而形象好係對爭取國際支持好重要，我明白救到香港既，只有香港人
今日晏就咁少人出黎我自己都好唔開心，覺得香港人爭取唔到係抵撚死
但多一個朋友就少一個敵人，多一份支持，就少一份反對

今日我見到T2阻塞係示威者同旅客之間短兵相接好多衝突，係好唔理想

我自己思索左一日，我認為最可以Balance到支持同效果兩者既

就係每一個通道都用行李車塞，係最左或最右既位置，留一至兩架行李車既位，俾旅客排隊上機，同時展示一啲道歉既標語，亦都可以減少肢體衝突

咁樣做係絕對可以令航班延遲，而產生既雪球效應，最後係可以慢慢逼到機管局將夜晚同半夜既機取消，因為要時間處理前面既航班

參考
我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

咁樣同樣可以做到癱瘓機場，你唔好睇少夜機同凌晨機既數量，轉機既亦都有好多，更重要既係，如果我地人夠多，我地可以令佢取消既航班提早，人數少就可以令航班要多啲時間上客先起飛，從而令後續既航班慢慢谷爆而取消
但係要一視同仁，全部都係要排隊入離境閘

絕對唔好有暴力衝突係我地同旅客之間出現

放核彈都唔割！

我都覺比起之前仲有d激進d嘅手法 今次其實小事
但從d wtsapp tg谷嘅講法 始終圍人係會唔好睇 亦都冇意義 輿論可以差過火攻好多 唔好太睇少

811

推上頂!機場應對方法!

大家唔好比今次呢件事影響到!!!

濫用私刑，同黑警有乜分別！

我地識進步 我地識下次唔好

推自推上頂

團結團結團結

呢個係唯一有希望贏嘅關鍵
已經係得1%勝率㗎啦
唔好再輕率魯莽
再入機場係仲有機會反勝
大家主動去搵遊客道歉等佢地體諒
做公關比外媒睇

記住，不分化不割蓆，唔好未開戰先自亂軍心

佢地都識進步 咪撚當D狗白痴